

export const flashcards = [
  {
    id: 1,
    question: "Wat is de hoofdstad van Nederland?",
    answer: "Amsterdam",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Wat is de hoofdstad van België?",
    answer: "Brussel",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Wat is de hoofdstad van Duitsland?",
    answer: "Berlijn",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?",
    answer: "Parijs",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Wat is de hoofdstad van Spanje?",
    answer: "Madrid",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Wat is de hoofdstad van Italië?",
    answer: "Rome",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Wat is de hoofdstad van Verenigd Koninkrijk?",
    answer: "Londen",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Wat is de hoofdstad van Portugal?",
    answer: "Lissabon",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Wat is de hoofdstad van Turkije?",
    answer: "Ankara",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Wat is de hoofdstad van Zweden?",
    answer: "Stockholm",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Wat is de hoofdstad van Noorwegen?",
    answer: "Oslo",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Wat is de hoofdstad van Denemarken?",
    answer: "Kopenhagen",
  },
  {
    id: 13,
    question: "Wat is de hoofdstad van Zwitserland?",
    answer: "Bern",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Wat is de hoofdstad van Oostenrijk?",
    answer: "Wenen",
  },
  {
    id: 15,
    question: "Wat is de hoofdstad van Griekenland?",
    answer: "Athene",
  },
  {
    id: 16,
    question: "Wat is de hoofdstad van Rusland?",
    answer: "Moskou",
  },
  {
    id: 17,
    question: "Wat is de hoofdstad van Japan?",
    answer: "Tokio",
  },
  {
    id: 18,
    question: "Wat is de hoofdstad van China?",
    answer: "Peking (Beijing)",
  },
  {
    id: 19,
    question: "Wat is de hoofdstad van Canada?",
    answer: "Ottawa",
  },
  {
    id: 20,
    question: "Wat is de hoofdstad van de Verenigde Staten?",
    answer: "Washington D.C.",
  },
];
